發現如果果區周圍都冇公屋既話真係差極有限

我指既「一區」係指小社區, 唔係香港果啲劃分「18區」
鄰國叫「小區」我唔知香港叫咩

例如: 鑽石山 (鳳德都隔條天橋), 鑽石山有商場有戲院, 日用品都齊哂, 交通方便入沙田又近, 遲啲沙中線直接過海

荃灣西, 近海邊果一帶都唔錯, 海之戀商場間大快活仲要望海, 附近個康文仲要岩岩先落成, 有海濱花園跑步。荃灣既公屋大部分都係山上面

紅磡至尖沙嘴一帶, 我指既紅磡唔係紅磡區, 而係黨鐵附近, 大家都知紅磡黨鐵站地理上並不屬於紅磡

仲有黃埔, 呢一區除左老闆芬之外都冇咩缺點, 附近真係零公屋

私樓先最多深藍
睇立會票站
私樓區藍比例好重

黃埔附近有紅磡邨

咁講太古贏撚哂

然後無咗隻耳仔

屯門

沙中線冇得直接過海 係東鐵直接過海

分得好勉強
全部對面或者隔條馬路就有屋村
你話銅鑼灣灣仔咁樣都合理啲，起碼勵德邨都係山上面

康城係咪無公屋

美孚老人區呢

咁葵盛叫點計

日出康城 sure win

白石角 win

所以日出康城乜配套都冇

所以白石角又係乜配套都冇

Don’t be on9, 今年有戲院溜冰場商場

深井想搵個位起公屋都無

Don’t be on9

有居屋

最緊要係人種問題 公屋果班特別低賤

直接收左皮

將軍澳南算唔算
不過隔離都有怡明邨

太古城無敵d 全中產

點解到而家都有人覺得鑽石山可以直接過海

華荔邨咩黎